除左康文之外想做gym 有咩推介

睇左幾間覺得Goji studios好似唔差 因為都唔係幾想俾人sell又唔想咁貴
但係有冇巴打知道黃埔、旺角、尖沙咀邊間最少人用/個場最大/設施最好
因為上網睇啲人話啲機都幾舊 同埋啲班都幾full幾難上

有冇 goji sales係連登

力威健身

Goji 本身就想行高檔路線，俾得起錢咪去囉

旺角Goji 係用番以上physical d 機，都幾齊